美國慌了？華爾街日報：中取消訪美團

美國慌了？華爾街日報：中取消訪美團

美國總統川普本周一宣布將對價值2000億美元的中國商品加徵10%關稅，中國也對600億美元的美國商品加徵5%到10%不等的關稅來回擊，《華爾街日報》更是於今（22）日報導，傳出中國對兩國將要展開的貿易會談「喊卡」。

兩國為緩和緊張局面，原訂下周要展開貿易會談，北京將派出代表團前往華府，此舉也是為了接下來國務院副總理劉鶴訪美鋪路，不過，根據《華爾街日報》的消息來源，這兩個代表團的赴美計畫都已經被中國取消。

美媒《CNBC》指出，針對中國赴美展開貿易會談的計畫，兩國對話已持續了數周，不過這些努力，被川普周一的加徵關稅宣布給破壞殆盡，現在美國財政部長史蒂芬·梅努欽（Steven Mnuchin）正努力重啟與中國的貿易會談。

中國大勝了

嚇到賴尿

小弟原本拎綜援既，諗著下個月唔去政府度拎綜援
嚇死政府了

美國慌了 中國贏了

對呀侵進行人格謀殺先係top priority呀
會談 WFC

談判？不了

刁大盤棋真係捉撚到美帝都慌

唔使等出年
聽日就加到25%

到底係邊個求邊個

又贏

棋王雜

一見到 Mnuchin 呢個字，下一句實無好野

幾時炒左呢條撚樣

侵侵e種一啖沙糖一啖屎既手法 好成功咁buy time比大陸d廠撤走
今次撚左支共足足一星期 即係支共又泥足深陷多一星期
你取消唔傾啊？ 好啊 即係又有得加稅啦
公字侵嬴 字支共輸

幾時炒左佢

傾唔傾都要加稅，根本玩鳩支那

鬼叫佢唔睇下自己幾斤幾兩咩

上次傾完未又係加，你支那有權出聲咩

過左中期選舉一定要炒左佢